全民鬥藍

你見過最藍既人/藝人係點？
做左咩令你覺得佢唔夠藍
歡迎分享佢既社交帳號
等大家一齊認識佢
利申 我紅 我愛毛澤東
日日背毛語錄

收皮啦
個個都係對RMB有興趣咋嘛
有幾多人真係愛國
分分鐘黃營對中國嘅了解仲多過藍營

佢相信政府 但係準備移民澳洲 仲要假離婚
(已經响大陸落嚟香港住)